{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 바이 윈덤 천안호텔"
    },
    "text": "世界的なホテルチェーンウィンダムホテルグループのラマダアンコールホテルは、世界中で約7,000のホテルを保有しています。このホテルはKTX天安牙山駅から10分の距離にあり、天安の名所と市内、天安駅、ターミナル、牙山スパビス、ドゴパラですイススパ施設と隣接して位置しています。牙山スパビスの提携割引特典としては、終日券を35,000ウォンから18,000ウォンに割引することができ、ピークシーズンには23,000ウォンに割引することができますホテルフロントでは、牙山スパービスの割引券を提供しています。ファラダイススパ道後ではホテルの宿泊客にスパ30%割引特典を提供します。この割引サービスは、宿泊した日から7日以内に証憑資料を提出すれば利用可能です。天安ラマダホテルの公式ホームページは\"https://ramadaencorecheonan.co.kr/\"です。公式ホームページではホテルに対するさまざまな情報を確認することができますチェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは12:00移転までです。ホテルでは無料で浴室用品を提供しており、無料のWi-Fiと駐車施設も利用することができます。客室内では禁煙が施行されており、朝食は、スカイラウンジ、レストランで提供されます。平日と週末のいずれも07:00から09:30までバイキング朝食が提供されます。事前予約およびチェックインの時に朝食を申請すれば、通常料金の20%割引を受けることもあり、当日に20階チョシクダンで利用する場合には通常料金の10%割引特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダアンコールホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "ラマダアンコールホテルは約7,000のホテルを保有しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ラマダアンコールホテルはKTX天安牙山駅から10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ラマダアンコールホテルの周辺には天安の名所や市内、天安駅、ターミナル、牙山スパビス、ドゴパラがあります。"
        },
        {
            "question": "牙山スパビスの割引特典は何ですか？",
            "answer": "牙山スパビスの割引特典として、終日券を35,000ウォンから18,000ウォンに割引することができます。ピークシーズンには23,000ウォンに割引することも可能です。"
        },
        {
            "question": "ファラダイススパ道後ではホテルの宿泊客に何の割引特典を提供しますか？",
            "answer": "ファラダイススパ道後では、ホテルの宿泊客にスパ30%割引特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールホテルのチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "ラマダアンコールホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールホテルのチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "ラマダアンコールホテルのチェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールホテルでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ラマダアンコールホテルでは、浴室用品とWi-Fi、駐車施設が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ラマダアンコールホテルで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、ラマダアンコールホテルでは朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "平日と週末のいずれも07:00から09:30までバイキング朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食を申請すると割引がありますか？",
            "answer": "はい、事前予約およびチェックインの時に朝食を申請すれば、通常料金の20%割引を受けることもあります。また、当日に20階チョシクダンで利用する場合には通常料金の10%割引特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 584
    }
}